達叔幫netfilx賣廣告

聽到呢把聲都幾感動 但真係老了

阿叔有Netflix睇唔駛出街真係唔怕仆街

香港班廢老c9點會轉睇Netflix

睇錯達哥

+1